今晚 文革 輿輪 己輸

岩岩目撃住成個過程
由69到而家 我一直好支持
你地岩岩有無諗過死左既人 700個被拉既人 盲左既女義士?
點解要比鬼帶到咁?
而家係你地話核都唔割 我唔會割 但咁又點 得我地rr割有乜野用
今朝兩個記招好成功咁開始見到上風 而家呢?
我好肯定同大家講 唔再係割唔割問題 而係你地比人影哂點樣私刑點樣文革點樣打記者點樣搞旅客
我好心痛真係情緒失控? 咁樣同我地一直屌緊既狗有分別咩?
814

Block